# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the 'MultipleWorldVoice' package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: 'WorldVoice' '5.0'\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: 'nvda-translations@groups.io'\n"
"POT-Creation-Date: 2025-06-05 13:39+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2025-06-05 13:40+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.5\n"
"X-Poedit-Basepath: ../../..\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: addon\generics\speechSymbols\models.py:20
msgid "context"
msgstr "上下文"

#: addon\generics\speechSymbols\models.py:21
msgid "force"
msgstr "強制"

#. Translators: This is the label for the add symbol dialog.
#: addon\generics\speechSymbols\views.py:30
msgid "Add Symbol"
msgstr "新增符號"

#. Translators: This is the label for the edit field in the add symbol dialog.
#: addon\generics\speechSymbols\views.py:35
msgid "&Symbol:"
msgstr "符號(&S)"

#: addon\generics\speechSymbols\views.py:58
msgid "Unicode Setting"
msgstr "Unicode 設定"

#. Translators: The label of a text field to search for symbols in the speech symbols dialog.
#: addon\generics\speechSymbols\views.py:73
msgctxt "speechSymbols"
msgid "&Filter by:"
msgstr "過濾(&F)："

#. Translators: The label for symbols list in symbol pronunciation dialog.
#: addon\generics\speechSymbols\views.py:82
msgid "&Symbols"
msgstr "符號(&S)"

#. Translators: The label for a column in symbols list used to identify a symbol.
#: addon\generics\speechSymbols\views.py:92
msgid "Unicode"
msgstr "Unicode"

#. Translators: The label for a column in symbols list used to identify a replacement.
#: addon\generics\speechSymbols\views.py:94
msgid "Replacement"
msgstr "替代文字"

#. Translators: The label for a column in symbols list used to identify a symbol's speech level (either none, some, most, all or character).
#: addon\generics\speechSymbols\views.py:96
msgid "Language"
msgstr "語言"

#. Translators: The label for a column in symbols list which specifies when the actual symbol will be sent to the synthesizer (preserved).
#. See the "Punctuation/Symbol Pronunciation" section of the User Guide for details.
#: addon\generics\speechSymbols\views.py:99
msgid "Mode"
msgstr "模式"

#. Translators: The label for the group of controls in symbol pronunciation dialog to change the pronunciation of a symbol.
#: addon\generics\speechSymbols\views.py:103
msgid "Change selected symbol"
msgstr "變更選擇的符號"

#. Translators: The label for the edit field in symbol pronunciation dialog to change the replacement text of a symbol.
#: addon\generics\speechSymbols\views.py:125
msgid "&Replacement"
msgstr "替代文字(&R)"

#: addon\generics\speechSymbols\views.py:133
msgid "&language"
msgstr "語言(&l)"

#: addon\generics\speechSymbols\views.py:138
msgid "&Detect language mode"
msgstr "偵測語言模式(&D)"

#. Translators: The label for a button in the Symbol Pronunciation dialog to add a new symbol.
#: addon\generics\speechSymbols\views.py:145
msgid "&Add"
msgstr "新增(&A)"

#. Translators: The label for a button in the Symbol Pronunciation dialog to remove a symbol.
#: addon\generics\speechSymbols\views.py:148
msgid "Re&move"
msgstr "移除(&M)"

#: addon\generics\speechSymbols\views.py:254
#, python-format
msgid "Symbol \"%s\" is already present."
msgstr "符號 \"%s\" 已存在。"

#: addon\generics\speechSymbols\views.py:255
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#. Translators: The message displayed
#: addon\generics\speechSymbols\views.py:322
msgid ""
"For the edited unicode rule to apply, NVDA must be restarted. Do you want to "
"restart NVDA now?"
msgstr ""
"為了使編輯的 unicode 規則生效， NVDA 必需重新啟動。您要立即重新啟動 NVDA 嗎？"

#. Translators: The title of the dialog
#: addon\generics\speechSymbols\views.py:324
msgid "unicode rule edited"
msgstr "unicode 規則已編輯"

#: addon\globalPlugins\WorldVoice\__init__.py:71
msgid "&Settings"
msgstr "設定(&S)"

#: addon\globalPlugins\WorldVoice\__init__.py:71
msgid "Settings."
msgstr "設定。"

#: addon\globalPlugins\WorldVoice\__init__.py:73
msgid "&Unicode Settings"
msgstr "&Unicode 設定"

#: addon\globalPlugins\WorldVoice\__init__.py:73
msgid "Unicode Settings."
msgstr "Unicode 設定。"

#: addon\globalPlugins\WorldVoice\__init__.py:75
msgid "&File Import"
msgstr "檔案匯入(&F)"

#: addon\globalPlugins\WorldVoice\__init__.py:75
msgid "Import File."
msgstr "匯入檔案..."

#. if not AisoundVoice.install():
#. item = self.submenu_WorldVoice.Append(wx.ID_ANY, _("&Aisound Core Install"), _("Install Aisound Core."))
#. gui.mainFrame.sysTrayIcon.Bind(wx.EVT_MENU, self.onAisoundCoreInstall, item)
#. Translators: Title of a setting dialog.
#. Add-on summary, usually the user visible name of the addon.
#. Translators: Summary for this add-on
#. to be shown on installation and add-on information found in Add-ons Manager.
#: addon\globalPlugins\WorldVoice\__init__.py:81
#: addon\globalPlugins\WorldVoice\speechSettingsDialog.py:34 buildVars.py:23
msgid "WorldVoice"
msgstr "WorldVoice"

#: addon\globalPlugins\WorldVoice\__init__.py:92
msgid "Import file..."
msgstr "匯入檔案..."

#: addon\globalPlugins\WorldVoice\__init__.py:104
msgid "Import fail"
msgstr "匯入失敗"

#: addon\globalPlugins\WorldVoice\__init__.py:105
#: addon\globalPlugins\WorldVoice\__init__.py:110
msgid "Import File"
msgstr "匯入檔案"

#: addon\globalPlugins\WorldVoice\__init__.py:109
msgid ""
"For the new file to import, NVDA must be restarted. Are you want to restart "
"NVDA now ?"
msgstr "為了讓新檔案匯入， NVDA 必需重新啟動。您要立即重新啟動 NVDA 嗎？"

#: addon\globalPlugins\WorldVoice\__init__.py:126
msgid "SpeechSymbolsDialog have already been opened"
msgstr "Unicode 設定對話框已開啟"

#: addon\globalPlugins\WorldVoice\__init__.py:129
msgid "popup speech settings dialog"
msgstr "彈出語音設定對話框"

#: addon\globalPlugins\WorldVoice\__init__.py:136
msgid "popup unicode settings dialog"
msgstr "彈出 Unicode 設定對話框"

#: addon\globalPlugins\WorldVoice\__init__.py:143
msgid "switch log record"
msgstr "切換日誌紀錄"

#. Translators: The message displayed
#: addon\globalPlugins\WorldVoice\__init__.py:156
msgid ""
"Logging of WorldVoice’s speech pipeline is enabled. This may reduce speech "
"response speed. If you are not debugging, we recommend disabling it. Would "
"you like to disable it now?"
msgstr ""
"WorldVoice 語音流程日誌已啟用。此功能可能會降低語音回應速度。如非偵錯所需，建"
"議停用。您現在要停用嗎？"

#. Translators: The title of the dialog
#: addon\globalPlugins\WorldVoice\__init__.py:158
#: addon\globalPlugins\WorldVoice\__init__.py:172
#: addon\globalPlugins\WorldVoice\__init__.py:184
#: addon\globalPlugins\WorldVoice\speechSettingsDialog.py:818
#: addon\globalPlugins\WorldVoice\speechSettingsDialog.py:840
msgid "Speech Pipeline Logging"
msgstr "語音流程日誌"

#. Translators: The message displayed
#: addon\globalPlugins\WorldVoice\__init__.py:170
#: addon\globalPlugins\WorldVoice\speechSettingsDialog.py:816
msgid ""
"Enabling logging of WorldVoice’s speech pipeline will reduce speech response "
"speed. If you are not debugging, we recommend keeping it disabled. Would you "
"like to enable it anyway?"
msgstr ""
"啟用 WorldVoice 語音流程日誌。啟用後將會降低語音回應速度。如非偵錯所需，建議"
"維持關閉。是否仍要啟用？"

#: addon\globalPlugins\WorldVoice\__init__.py:176
msgid "turn on WorldVoice`s log record"
msgstr "開啟 WorldVoice 的日誌紀錄"

#. Translators: The message displayed
#: addon\globalPlugins\WorldVoice\__init__.py:182
#: addon\globalPlugins\WorldVoice\speechSettingsDialog.py:838
msgid ""
"Logging of WorldVoice’s speech pipeline has been disabled. Would you like to "
"export the pipeline log now?"
msgstr "WorldVoice 語音流程日誌已停用。您是否要現在匯出日誌？"

#: addon\globalPlugins\WorldVoice\__init__.py:191
msgid "turn off WorldVoice`s log record"
msgstr "關閉 WorldVoice 的日誌紀錄"

#: addon\globalPlugins\WorldVoice\speechSettingsDialog.py:78
msgid "Speech Pipeline"
msgstr "語音流程"

#: addon\globalPlugins\WorldVoice\speechSettingsDialog.py:84
msgid "All Synthesizers (Global)"
msgstr "所有合成器(全域)"

#: addon\globalPlugins\WorldVoice\speechSettingsDialog.py:85
msgid "Only WorldVoice Synthesizer"
msgstr "僅 WorldVoice 合成器"

#: addon\globalPlugins\WorldVoice\speechSettingsDialog.py:89
msgid "Effect Scope:"
msgstr "作用範圍："

#: addon\globalPlugins\WorldVoice\speechSettingsDialog.py:101
#: addon\globalPlugins\WorldVoice\speechSettingsDialog.py:774
#: addon\synthDrivers\WorldVoice\__init__.py:160
#: addon\synthDrivers\WorldVoice\__init__.py:243
msgid "Ignore comma between number"
msgstr "忽略在數字間的逗號"

#: addon\globalPlugins\WorldVoice\speechSettingsDialog.py:108
#: addon\synthDrivers\WorldVoice\__init__.py:616
msgid "value"
msgstr "數值"

#: addon\globalPlugins\WorldVoice\speechSettingsDialog.py:109
#: addon\synthDrivers\WorldVoice\__init__.py:617
msgid "number"
msgstr "數字"

#: addon\globalPlugins\WorldVoice\speechSettingsDialog.py:114
msgid "Number mode:"
msgstr "數字模式："

#: addon\globalPlugins\WorldVoice\speechSettingsDialog.py:124
msgid "global wait factor:"
msgstr "全域停頓參數："

#: addon\globalPlugins\WorldVoice\speechSettingsDialog.py:128
msgid "number wait factor:"
msgstr "數字停頓參數："

#: addon\globalPlugins\WorldVoice\speechSettingsDialog.py:132
msgid "item wait factor:"
msgstr "項目停頓參數："

#: addon\globalPlugins\WorldVoice\speechSettingsDialog.py:136
msgid "sayall wait factor:"
msgstr "讀出全部停頓參數："

#: addon\globalPlugins\WorldVoice\speechSettingsDialog.py:140
msgid "chinese space wait factor:"
msgstr "中文空白停頓參數："

#: addon\globalPlugins\WorldVoice\speechSettingsDialog.py:225
msgid "Speech Role"
msgstr "語音角色"

#: addon\globalPlugins\WorldVoice\speechSettingsDialog.py:232
#: addon\globalPlugins\WorldVoice\speechSettingsDialog.py:566
msgid "Your current speech synthesizer is not WorldVoice."
msgstr "您當前的語音合成器不是 WorldVoice。"

#: addon\globalPlugins\WorldVoice\speechSettingsDialog.py:245
#: addon\globalPlugins\WorldVoice\speechSettingsDialog.py:579
msgid "Your current speech synthesizer is not ready."
msgstr "您當前的語音合程器尚未就緒。"

#: addon\globalPlugins\WorldVoice\speechSettingsDialog.py:260
msgid "Select a language, and then configure the voice to be used:"
msgstr "選擇一個地區，並為其設定一個語音："

#: addon\globalPlugins\WorldVoice\speechSettingsDialog.py:264
msgid "Locale Name:"
msgstr "地區名稱:"

#: addon\globalPlugins\WorldVoice\speechSettingsDialog.py:266
msgid "Voice Name:"
msgstr "語音名稱:"

#: addon\globalPlugins\WorldVoice\speechSettingsDialog.py:268
msgid "Variant:"
msgstr "變聲："

#: addon\globalPlugins\WorldVoice\speechSettingsDialog.py:271
msgid "&Rate:"
msgstr "速度(&R)"

#: addon\globalPlugins\WorldVoice\speechSettingsDialog.py:276
msgid "Rate boost"
msgstr "加快語速"

#: addon\globalPlugins\WorldVoice\speechSettingsDialog.py:281
msgid "&Pitch:"
msgstr "音調(&P)"

#: addon\globalPlugins\WorldVoice\speechSettingsDialog.py:284
msgid "I&nflection:"
msgstr "語調(&N)"

#: addon\globalPlugins\WorldVoice\speechSettingsDialog.py:287
msgid "V&olume:"
msgstr "音量(&O)"

#: addon\globalPlugins\WorldVoice\speechSettingsDialog.py:294
msgid "Keep main engine and locale engine consistent"
msgstr "保持主要語音引擎與地區語音引擎一致"

#: addon\globalPlugins\WorldVoice\speechSettingsDialog.py:302
msgid "Keep main speech role and locale speech role consistent"
msgstr "保持主要語音角色與地區語音角色一致"

#: addon\globalPlugins\WorldVoice\speechSettingsDialog.py:309
msgid "Keep parameter settings consistent between different speech roles"
msgstr "保持不同語音角色之間的參數一致"

#: addon\globalPlugins\WorldVoice\speechSettingsDialog.py:559
msgid "Unicode Detection"
msgstr "Unicode 偵測"

#. Translators: Either to ignore or not numbers when language detection is active
#: addon\globalPlugins\WorldVoice\speechSettingsDialog.py:601
msgid "Ignore numbers when detecting text language"
msgstr "偵測語言時忽略數字"

#. Translators: Either to ignore or not ASCII punctuation when language detection is active
#: addon\globalPlugins\WorldVoice\speechSettingsDialog.py:609
msgid "Ignore common punctuation when detecting text language"
msgstr "偵測語言時忽略常見標點符號"

#: addon\globalPlugins\WorldVoice\speechSettingsDialog.py:615
msgid "Language assumed for latin characters:"
msgstr "拉丁字元假設的語言："

#: addon\globalPlugins\WorldVoice\speechSettingsDialog.py:625
msgid "Language assumed for CJK characters:"
msgstr "中日韓字元假設的語言："

#: addon\globalPlugins\WorldVoice\speechSettingsDialog.py:635
msgid "Language assumed for arabic characters:"
msgstr "阿拉柏字元假設的語言："

#: addon\globalPlugins\WorldVoice\speechSettingsDialog.py:645
msgid "Before NVDA processes speech commands"
msgstr "在 NVDA 處理語音指令前"

#: addon\globalPlugins\WorldVoice\speechSettingsDialog.py:646
msgid "After NVDA processes speech commands"
msgstr "在 NVDA 處理語音指令後"

#: addon\globalPlugins\WorldVoice\speechSettingsDialog.py:650
msgid "Language detection timing:"
msgstr "語言偵測時間點："

#. Translators: Title of a setting dialog.
#: addon\globalPlugins\WorldVoice\speechSettingsDialog.py:681
msgid "Speech Engine"
msgstr "語音引擎"

#: addon\globalPlugins\WorldVoice\speechSettingsDialog.py:687
msgid "Please select one or more speech engines to enable."
msgstr "請選擇一個或多個要啟用的語音引擎。"

#: addon\globalPlugins\WorldVoice\speechSettingsDialog.py:693
msgid "Select Speech Engines to Enable"
msgstr "選擇要啟用的語音引擎"

#. Translators: The message displayed
#: addon\globalPlugins\WorldVoice\speechSettingsDialog.py:731
msgid ""
"Changes to speech-engine settings can’t be saved because no speech engine is "
"enabled."
msgstr "語音引擎設定變更將無法儲存，因為未啟用任何語音引擎。"

#. Translators: The title of the dialog
#: addon\globalPlugins\WorldVoice\speechSettingsDialog.py:733
msgid "No Speech Engine Enabled"
msgstr "未啟用任何語音引擎"

#. Translators: The message displayed
#: addon\globalPlugins\WorldVoice\speechSettingsDialog.py:739
msgid ""
"To enable or disable the speech engine, NVDA needs to save your "
"configuration and restart. Would you like to restart now?"
msgstr ""
"若要啟用或停用語音引擎，NVDA 需要先儲存設定並重新啟動。要立即重新啟動嗎？"

#. Translators: The title of the dialog
#: addon\globalPlugins\WorldVoice\speechSettingsDialog.py:741
msgid "Speech Engine Change"
msgstr "語音引擎變更"

#. Translators: Title of a setting dialog.
#: addon\globalPlugins\WorldVoice\speechSettingsDialog.py:771
msgid "Log Record"
msgstr "日誌紀錄"

#: addon\globalPlugins\WorldVoice\speechSettingsDialog.py:775
msgid "Number mode"
msgstr "數字模式"

#: addon\globalPlugins\WorldVoice\speechSettingsDialog.py:776
msgid "Number language"
msgstr "數字語言"

#: addon\globalPlugins\WorldVoice\speechSettingsDialog.py:777
msgid "number wait factor"
msgstr "數字停頓參數"

#. Translators: Label for a setting in voice settings dialog.
#: addon\globalPlugins\WorldVoice\speechSettingsDialog.py:778
#: addon\synthDrivers\WorldVoice\__init__.py:200
#: addon\synthDrivers\WorldVoice\__init__.py:283
msgid "item wait factor"
msgstr "項目停頓參數"

#: addon\globalPlugins\WorldVoice\speechSettingsDialog.py:779
msgid "chinese space wait factor"
msgstr "中文空白停頓參數"

#: addon\globalPlugins\WorldVoice\speechSettingsDialog.py:780
msgid "speech viewer"
msgstr "語音檢視器"

#: addon\globalPlugins\WorldVoice\speechSettingsDialog.py:787
msgid "Enable logging of WorldVoice’s speech pipeline"
msgstr "啟用 WorldVoice 的語音流程日誌"

#: addon\globalPlugins\WorldVoice\speechSettingsDialog.py:849
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#. 這時父類別會讀取 self.categoryClasses
#: addon\globalPlugins\WorldVoice\speechSettingsDialog.py:869
#, python-format
msgid "WorldVoice - %s"
msgstr "WorldVoice - %s"

#. Body text
#: addon\globalPlugins\WorldVoice\utils.py:28
#, python-brace-format
msgid ""
"An unexpected error occurred while processing your action.\n"
"\n"
"Details: {err}\n"
"\n"
"A full stack trace has been written to the NVDA log."
msgstr ""
"處理您的操作時發生未預期的錯誤。\n"
"\n"
"詳細資訊：{err}\n"
"\n"
"完整的追蹤記錄已寫入 NVDA 日誌。"

#. Caption
#: addon\globalPlugins\WorldVoice\utils.py:33
msgid "WorldVoice Setting Dialog - Error"
msgstr "WorldVoice 設定 - 錯誤"

#: addon\synthDrivers\WorldVoice\__init__.py:153
#: addon\synthDrivers\WorldVoice\__init__.py:156
#: addon\synthDrivers\WorldVoice\__init__.py:236
#: addon\synthDrivers\WorldVoice\__init__.py:239
msgid "Detect language based on Unicode characters"
msgstr "根據 Unicode 字元偵測語言"

#. Translators: Label for a setting in voice settings dialog.
#: addon\synthDrivers\WorldVoice\__init__.py:166
#: addon\synthDrivers\WorldVoice\__init__.py:249
msgid "Number &Language"
msgstr "數字語言(&L)"

#. Translators: Label for a setting in synth settings ring.
#: addon\synthDrivers\WorldVoice\__init__.py:170
#: addon\synthDrivers\WorldVoice\__init__.py:253
msgid "Number Language"
msgstr "數字語言"

#. Translators: Label for a setting in voice settings dialog.
#: addon\synthDrivers\WorldVoice\__init__.py:175
#: addon\synthDrivers\WorldVoice\__init__.py:258
msgid "Number &Mode"
msgstr "數字模式(&M)"

#. Translators: Label for a setting in synth settings ring.
#: addon\synthDrivers\WorldVoice\__init__.py:179
#: addon\synthDrivers\WorldVoice\__init__.py:262
msgid "Number Mode"
msgstr "數字模式"

#. Translators: Label for a setting in voice settings dialog.
#: addon\synthDrivers\WorldVoice\__init__.py:184
#: addon\synthDrivers\WorldVoice\__init__.py:267
msgid "Global wait factor"
msgstr "全域停頓參數"

#. Translators: Label for a setting in voice settings dialog.
#: addon\synthDrivers\WorldVoice\__init__.py:192
#: addon\synthDrivers\WorldVoice\__init__.py:275
msgid "Number wait factor"
msgstr "數字停頓參數"

#. Translators: Label for a setting in voice settings dialog.
#: addon\synthDrivers\WorldVoice\__init__.py:208
#: addon\synthDrivers\WorldVoice\__init__.py:291
msgid "Say all wait factor"
msgstr "讀出全部停頓參數"

#. Translators: Label for a setting in voice settings dialog.
#: addon\synthDrivers\WorldVoice\__init__.py:216
#: addon\synthDrivers\WorldVoice\__init__.py:299
msgid "Chinese space wait factor"
msgstr "中文空白停頓參數"

#: addon\synthDrivers\WorldVoice\__init__.py:555
#: addon\synthDrivers\WorldVoice\__init__.py:601
msgid "default"
msgstr "預設"

#. Translators: The title of the Export pipeline log file window
#: addon\synthDrivers\WorldVoice\log.py:43
msgid "Export pipeline log files..."
msgstr "匯出流程日誌到檔案…"

#: addon\synthDrivers\WorldVoice\log.py:57
msgid ""
"Log exported to:\n"
"{}"
msgstr ""
"日誌匯出到:\n"
"{}"

#: addon\synthDrivers\WorldVoice\log.py:58
msgid "Success"
msgstr "成功"

#: addon\synthDrivers\WorldVoice\log.py:63
msgid ""
"Cannot export log to {}:\n"
"{}"
msgstr ""
"無法匯出日誌到 {}:\n"
"{}"

#. Add-on description
#. Translators: Long description to be shown for this add-on on add-on information from add-ons manager
#: buildVars.py:26
msgid ""
"Multilingual synthesizer add-on: auto-switches voices across eSpeak, "
"OneCore, SAPI5 & RHVoice based on text language."
msgstr ""
"多語系語音合成器附加元件：根據文字語言自動切換語音角色，跨 eSpeak、OneCore、"
"SAPI5 與 RHVoice 。"

#~ msgid "Enable "
#~ msgstr "啟用 "

#~ msgid "Enable OneCore"
#~ msgstr "啟用 OneCore"

#~ msgid "Enable SAPI5"
#~ msgstr "啟用 SAPI5"

#~ msgid "Enable Espeak"
#~ msgstr "啟用 Espeak"

#~ msgid "Enable IBM"
#~ msgstr "啟用 IBM"

#~ msgid "Enable Aisound"
#~ msgstr "啟用 Aisound"

#~ msgid "Enable VE"
#~ msgstr "啟用  VE"

#~ msgid "Keep main voice and locale voice consistent"
#~ msgstr "保持主要語音角色與地區語音角色一致"

#~ msgid "No speech engines are activated"
#~ msgstr "沒有啟用任何語音引擎"

#~ msgid "active engine Configuration Change"
#~ msgstr "啟用的"

#~ msgid "Activate RH"
#~ msgstr "啟用 RH"

#~ msgid "Activate IBM"
#~ msgstr "啟用 IBM"

#~ msgid "Activate VE"
#~ msgstr "啟用 VE"

#~ msgid "Apply WorldVoice’s speech pipeline globally"
#~ msgstr "將 WorldVoice 的語音流程套用至全域"

#~ msgid "global wait factor"
#~ msgstr "全域停頓參數"

#~ msgid "sayall wait factor"
#~ msgstr "讀出全部停頓參數"

#~ msgid "&Aisound Core Install"
#~ msgstr "&Aisound 核心安裝"

#~ msgid "Enhance speech commands:"
#~ msgstr "增強語音命令："

#~ msgid ""
#~ "For the detect language timing configuration to apply, NVDA must save "
#~ "configuration and be restarted. Do you want to do now?"
#~ msgstr ""
#~ "為了使偵測語言時間點設定生效， NVDA 必需儲存組態並重新啟動。您要立即執行"
#~ "嗎？"

#~ msgid "Detect language timing Configuration Change"
#~ msgstr "偵測語言時間點設定變更"

#~ msgid "Activate aisound"
#~ msgstr "啟用 aisound"

#~ msgid "Activate piper"
#~ msgstr "啟用 piper"

#~ msgid "Other"
#~ msgstr "其他"

#~ msgid "VE wait factor:"
#~ msgstr "VE 停頓參數："

#~ msgid "Number dot replacement"
#~ msgstr "數字點替代文字"

#~ msgid "Normalization"
#~ msgstr "正規化"

#~ msgid "Enable WorldVoice setting rules to detect text language"
#~ msgstr "啟用 WorldVoice 設定規則來偵測文字語言"

#~ msgid "Enable WorldVoice rules"
#~ msgstr "啟用 WorldVoice 規則"

#~ msgid "OFF"
#~ msgstr "關"

#~ msgid "VE Core Install"
#~ msgstr "VE 核心安裝"

#~ msgid "Install VE Core."
#~ msgstr "安裝 VE 核心。"

#~ msgid "No help available here."
#~ msgstr "無可用說明。"

#~ msgid "No user guide found."
#~ msgstr "無找到使用者指南。"

#~ msgid "Engine"
#~ msgstr "引擎"

#~ msgid "VE"
#~ msgstr "VE"

#~ msgid "SAPI5"
#~ msgstr "SAPI5"

#~ msgid "RH"
#~ msgstr "RH"

#~ msgid "Detect language timing:"
#~ msgstr "偵測語言時間點："

#~ msgid "SpeechSettingsDialog have already been opened"
#~ msgstr "語音設定對話框已開啟"

#~ msgid "Role Switch Wait Factor"
#~ msgstr "角色切換停頓參數"

#~ msgid "Pause time when encountering spaces between Chinese"
#~ msgstr "當遇到中文與中文間的空白時暫停長度"

#~ msgid "reset task manager"
#~ msgstr "重置任務管理器"

#~ msgid ""
#~ "You have no VE core installed.\n"
#~ "Do you want to install the VE core now?"
#~ msgstr ""
#~ "您尚未安裝 VE 核心。\n"
#~ "您是否要現在進行 VE 核心安裝？"

#~ msgid "No VE core installed."
#~ msgstr "尚未安裝 VE 核心。"

#~ msgid ""
#~ "You have no aisound core installed.\n"
#~ "Do you want to install the Aisound core now?"
#~ msgstr ""
#~ "您尚未安裝 aisound 核心。\n"
#~ "您是否要現在進行 aisound 核心安裝？"

#~ msgid "No aisound core installed."
#~ msgstr "尚未安裝 aisound 核心。"

#~ msgid "popup SpeechSymbolsDialog"
#~ msgstr "彈出 SpeechSymbolsDialog"

#~ msgid "WorldVoice(VE)"
#~ msgstr "WorldVoice(VE)"

#~ msgid ""
#~ "You have no core(driver 2) installed.\n"
#~ "Do you want to install the core(driver 2) now?"
#~ msgstr ""
#~ "您尚未安裝核心(driver 2)。\n"
#~ "您是否要現在進行核心安裝？"

#~ msgid ""
#~ "For the edited unicode rule to apply, NVDA must be restarted. Press enter "
#~ "to restart NVDA, or cancel to exit at a later time."
#~ msgstr ""
#~ "為了讓已編輯的 unicode 生效， NVDA 必需重新啟動。您要立即重新啟動 NVDA "
#~ "嗎？"

#~ msgid "Ignore language information of document"
#~ msgstr "忽略文件中的語言資訊"

#~ msgid "Configure speech each voice."
#~ msgstr "配置各別語音設定值。"

#~ msgid "Configure unicode setting."
#~ msgstr "配置 unicode 設定."

#~ msgid "Automatic &Language Switching Settings"
#~ msgstr "自動語言切換設定(&L)"

#~ msgid "Configure which voice is to be used for each language."
#~ msgstr "設定各別語言的語音。"

#~ msgid "Speech Rate Settings"
#~ msgstr "語音速度設定"

#~ msgid "&Number Mode"
#~ msgstr "數字模式(&N)"

#~ msgid "&Chinese Space Break"
#~ msgstr "中文空白間隔(&C)"

#~ msgid "automatic number"
#~ msgstr "自動數字"

#~ msgid "chinese number"
#~ msgstr "中文數字"

#~ msgid "english number"
#~ msgstr "英文數字"

#, fuzzy
#~| msgid "WorldVoiceXVE"
#~ msgid "WorldVoiceXSapi5"
#~ msgstr "WorldVoiceXVE"

#~ msgid "Select a locale, and then configure the voice to be used:"
#~ msgstr "選擇一個地區，並為其設定一個語音："

#, fuzzy, python-format
#~| msgid ""
#~| "Your current speech synthesizer is the %s. Please select the "
#~| "WorldVoiceXVE as the speech synthesizer in the NVDA speech settings."
#~ msgid ""
#~ "Your current speech synthesizer is the %s. Please select the "
#~ "WorldVoiceXSapi5 as the speech synthesizer in the NVDA speech settings."
#~ msgstr ""
#~ "你當前的語音合程器為 %s 。請在 NVDA 設定中選擇 WorldVoiceXVE 語音合成器。"

#~ msgid "Ignore numbers and common punctuation when detecting text language"
#~ msgstr "偵測語言時忽略數字和常見標點符號"

#, python-format
#~ msgid ""
#~ "Your current speech synthesizer is the %s. Please select the "
#~ "WorldVoiceXVE(driver 2) as the speech synthesizer in the NVDA speech "
#~ "settings."
#~ msgstr ""
#~ "你當前的語音合程器為 %s 。請在 NVDA 設定中選擇 WorldVoiceXVE(driver 2) 語"
#~ "音合成器。"

#, fuzzy
#~| msgid "Automatic Language Switching Settings"
#~ msgid "Vocalizer Automatic Language Switching Settings"
#~ msgstr "自動語言切換設定"

#~ msgid "Detect text language based on unicode characters (experimental)"
#~ msgstr "用 unicode 編碼偵測文字語言（實驗性功能）"

#~ msgid ""
#~ "Ignore numbers and common punctuation when detecting text language "
#~ "(experimental)"
#~ msgstr "偵測語言時忽略數字和常見標點符號（實驗性功能）"

#~ msgid "Import success"
#~ msgstr "匯入成功"

#~ msgid ""
#~ "You have no Vocalizer voices installed.\n"
#~ "You need at least one voice installed to use WorldVoiceXVE.\n"
#~ "You can download all Vocalizer voices from the product web page.\n"
#~ "Do you want to open the vocalizer for NVDA voices download page now?"
#~ msgstr ""
#~ "您尚未安裝 Vocalizer 語音。\n"
#~ "您至少需要一個語音以便使用 WorldVoiceXVE。\n"
#~ "您可以從商品網頁下載所有 Vocalizer 語音。\n"
#~ "您是否要現在開啟 vocalizer for NVDA 語音下載頁面？"

#~ msgid "No voices installed."
#~ msgstr "尚未安裝語音"

#~ msgid "Import Core DLL."
#~ msgstr "匯入核心 DLL。"
